比利時三中堅算唔算近十年最勁既國家隊後防組合

維頓漢 華湯根 維爾通亨
雖然根據何wayne理論都係無法主攻

樓主點睇霍東根

做佢三個後備

世界盃對住克羅地亞嘅文迪蘇傑-文素基治-曼祖基奇三叉戟咪一樣輸